其實想問問琴日既被捕人士係點

有人跟進?見唔到任何聲援/消息

推

push, 義士不是condom

義士不是condom

Push

pish pish

push

琴日20人到今日咩消息都無

十字路口好多人被捕，黃大仙又有幾個
之後拉既睇衣著估計好多都係途人

LM

Lm推，救得一個得一個

雖然我知呢幾日都有運動搞緊,但問題係我唔知會唔會有兄弟仲俾人48折磨緊而無律師跟進,而佢地可能受左乜野都無人知

都幾肯定會打一鑊架啦

5AM好開始，今晚早啲瞓！有咩今日買聽日唔準消費！地鐵頭班車就好開始塞！

8月5日，全民三罷 ！！

遍地開花 九巴不合作運動最後召集！！

最新資會係Group到發放